<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="40742dd64edea269092e2b0b612101fe" category="summary">Inizia a utilizzare il servizio di resilienza operativa BlueXP verificando il supporto per il tuo ambiente, l'accesso alla rete, l'accesso e il browser Web.</block>
  <block id="e6f9a71f2431a6f1340c157d23dabee6" category="doc">Prerequisiti per la resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="84804abf3404a430e85ae3299587a6b0" category="paragraph">Inizia verificando la preparazione del tuo ambiente operativo, dell'accesso, dell'accesso alla rete e del browser Web.</block>
  <block id="5893f4c01eddd46fe51d24d7846dbf42" category="paragraph">Per utilizzare il servizio di resilienza operativa, devi assicurarti che il tuo ambiente soddisfi tutti i requisiti.</block>
  <block id="3bb4638459c9fa17eee7502169bd253e" category="list-text">L'ambiente deve soddisfare tutti i requisiti di BlueXP, inclusi accesso e accesso alla rete da un browser Web.</block>
  <block id="69b085a23d3ed85c84455b9288792bf2" category="inline-link">Avvio rapido di BlueXP</block>
  <block id="45e7f38a8238b36c23e85bbe6436ba0b" category="inline-link">Informazioni di rete BlueXP</block>
  <block id="a3538d61b66c68f21178c789ab57dc45" category="list-text">È necessario disporre delle credenziali di accesso ai cluster.</block>
  <block id="b195ee77502e843664bcba163b60d4ad" category="list-text">Per la risoluzione automatica dei problemi, è necessario un connettore BlueXP. È utile che BlueXP Connector sia installato e attivato e che il sistema ONTAP venga rilevato prima di iniziare la risoluzione utilizzando la resilienza operativa di BlueXP. Se il connettore non è in posizione, il servizio di resilienza operativa guida l'utente attraverso tali processi. Se invece si esegue la correzione utilizzando un file Ansible, BlueXP Connector non è necessario.</block>
  <block id="b1151aae9531d2f5e85d085e8878cea6" category="summary">Queste FAQ possono essere utili se stai cercando una risposta rapida a una domanda.</block>
  <block id="182b2252eb85e4fbff9f05c5ac86ed34" category="doc">Domande frequenti sulla resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="3fd722e00f8492b30e9db6584c57c269" category="section-title">Accesso alla resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="f5af837941911e97d098417ff6c88e26" category="paragraph">*Qual è l'URL di resilienza operativa BlueXP?*</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="942a771213d3b59ba27960f61d97b1ac" category="inline-link"><block ref="942a771213d3b59ba27960f61d97b1ac" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8bfe71eed258e3f01fe6e2704d8b996c" category="paragraph">Per l'URL, in un browser, immettere:<block ref="6db7b50bf17b27cbede9f07c4fbc973e" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licensing</block>
  <block id="6b69dd61b618443c7bca85dcf62804b1" category="paragraph">*È necessaria una licenza per utilizzare la resilienza operativa di BlueXP?*</block>
  <block id="5f2ba40ecab933bbf8f2c6806901fc08" category="paragraph">Non è richiesto un file di licenza NetApp (NLF).</block>
  <block id="490d590118714dd56e7c49c9dc1016d6" category="summary">La resilienza operativa di BlueXP è un servizio che consente di analizzare avvisi ed eventi per mantenere lo stato di salute, l'uptime e le performance di servizi e soluzioni. Utilizzando il servizio di resilienza operativa e i suoi suggerimenti di correzione operativa IT automatizzati, puoi implementare le soluzioni suggerite prima che si verifichi un'interruzione o un guasto.</block>
  <block id="e4062e43ecd3e9b66ed3efe3150aa1d3" category="doc">Scopri la resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="5d84361178f8487227dcab9eb32e9312" category="paragraph">La resilienza operativa di BlueXP è un servizio che consente di analizzare avvisi ed eventi per mantenere lo stato di salute, l'uptime e le performance di servizi e soluzioni. Utilizzando il servizio di resilienza operativa e i suoi suggerimenti per la risoluzione automatizzata dei rischi operativi IT, è possibile implementare le soluzioni suggerite prima che si verifichi un'interruzione o un guasto.</block>
  <block id="18096d7d55c678c44a691f68acf1192b" category="section-title">Vantaggi dell'utilizzo della resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="bd92f54b050c6c9326ecedaec0f8f909" category="paragraph">La resilienza operativa di BlueXP offre i seguenti vantaggi:</block>
  <block id="62540663380c02ec00b1e7931e30617d" category="list-text">Procedure automatizzate per le correzioni sul cluster</block>
  <block id="51bbd775f32eafc27c0054ece81c6916" category="list-text">Vista di riepilogo nella dashboard che mostra lo stato di ciascuna correzione dei rischi</block>
  <block id="3a9852c45e2e43edbcefa9f74bf72fbb" category="list-text">Log che consente di tenere traccia delle diverse azioni intraprese</block>
  <block id="30b514febdd42261d1a1daa3d54d14d0" category="section-title">Cosa puoi fare con la resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="8946ce3007f7028cd8e61a280f8aeef8" category="paragraph">Utilizzando il servizio di resilienza operativa, è possibile raggiungere i seguenti obiettivi:</block>
  <block id="e602de70104e7a6058d5ee89495ff842" category="list-text">Utilizza flussi di lavoro automatizzati che ti aiutano a rilevare i rischi che influiscono sull'ambiente di storage e a intraprendere azioni per mitigarli.</block>
  <block id="f7551fc8ea0fd358f71f9e67b147781f" category="list-text">Esaminare e agire in base ai consigli operativi, ad esempio i problemi relativi alle vulnerabilità della sicurezza.</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Costo</block>
  <block id="18720152dc5c7d0c9fdd39d12dc9d74b" category="paragraph">NetApp non addebita alcun costo per l'utilizzo del servizio.</block>
  <block id="eb1f65bb1b774d1bd2f00607a58f102c" category="section-title">Ambienti supportati</block>
  <block id="6cec8c0895fd8bd38aa404d30f8a1a94" category="paragraph">La resilienza operativa BlueXP analizza i cluster NetApp ONTAP on-premise.</block>
  <block id="05b6fc411359072e39963417d3717fb5" category="summary">Inizia con il servizio di resilienza operativa accedendo al servizio in BlueXP.</block>
  <block id="6f7b158d0662fd423bbeceb4a59992b4" category="doc">Accedere alla resilienza operativa BlueXP</block>
  <block id="d33320e0d61928503491f6a66c6c3f74" category="paragraph">È possibile utilizzare la resilienza operativa di BlueXP accedendo a NetApp BlueXP.</block>
  <block id="8e917942a77709dfd28c155f42a97553" category="inline-link">Scopri di più sull'accesso</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link">Console BlueXP</block>
  <block id="36c53a7c1d567e72b555e7c672926fcc" category="list-text">Aprire un browser Web e accedere a.<block ref="c7cac890d256b6982a3b913952a758f2" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="753e3c2055278365db83b605f29d4860" category="paragraph">Viene visualizzata la pagina di accesso a NetApp BlueXP.</block>
  <block id="ad84736d27b7f84414783598f4ffd0d9" category="list-text">Accedere a BlueXP.</block>
  <block id="30a806d095989a4cd374d05f16b397d2" category="list-text">Dalla barra di navigazione a sinistra di BlueXP, selezionare *Health* &gt; *Operational Resiliency* (resilienza operativa).</block>
  <block id="92100e0b26cf551afa26cc89d4914d49" category="summary">Inizia a utilizzare il servizio di resilienza operativa NetApp BlueXP in pochi passaggi.</block>
  <block id="5932f55918cac24333bb670e7bd6e70c" category="doc">Avvio rapido per la resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="d4b178e389a7147fc55a2abbf0c6b522" category="paragraph">Ecco una panoramica dei passaggi necessari per iniziare a utilizzare la resilienza operativa di BlueXP. I collegamenti all'interno di ogni passaggio consentono di accedere a una pagina che fornisce ulteriori dettagli.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Uno</block>
  <block id="a2d56436fc6737079209e6c74380c5fb" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Esaminare i prerequisiti</block>
  <block id="d73fd850784e1d8dbda69ab3ca51e7cf" category="inline-link-macro">Assicurati che il tuo ambiente soddisfi questi requisiti</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Due</block>
  <block id="6fa341bb06fb8b0742ee2ff04464fc33" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Configurare il servizio di resilienza operativa</block>
  <block id="cc6726e02ea7bc25f1ed413652107bdb" category="inline-link-macro">Completare la procedura per configurare il servizio</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Tre</block>
  <block id="fb35cdd7029fec15aadbdddd879fa161" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Quali sono le prossime novità?</block>
  <block id="19ceaf81f50456bdfe6fb1329956f3bc" category="paragraph">Dopo aver completato la configurazione del servizio, ecco cosa fare.</block>
  <block id="d829aa8182023eade7fc5b09a6e6db10" category="inline-link-macro">Esaminare e risolvere i problemi relativi ai rischi di sicurezza</block>
  <block id="509a2fbcd8e8c4f65019e011c9fc5135" category="inline-link-macro">Rimediare automaticamente</block>
  <block id="2917b1025bbb9c3686b91e471db99651" category="inline-link-macro">Rimediare con un playbook Ansible</block>
  <block id="3b5fe5976d02afb3d65a1ee5e8bc5181" category="inline-link-macro">Determinare lo stato di correzione dei rischi</block>
  <block id="5396aec18ef871c7c8fb5f3e71071da8" category="summary">Il primo passo verso l'utilizzo del servizio di resilienza operativa BlueXP consiste nel rendere disponibili i dati dagli strumenti di monitoraggio del tuo ambiente.</block>
  <block id="b7044cbcf51431684747ed82ec363437" category="doc">Impostare la resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="235b57428dae6dfa5f8b025c2ee2bc8b" category="paragraph">Il primo passo verso l'utilizzo della resilienza operativa di BlueXP consiste nel rendere disponibili i dati dagli strumenti di monitoraggio del tuo ambiente.</block>
  <block id="aeef00e38ed51f22706d62c2a0ab5668" category="paragraph">La configurazione del servizio richiede i seguenti passaggi:</block>
  <block id="b5b8e67d6a37d24ad73c89e4c7ac8c9e" category="inline-link-macro">prerequisiti</block>
  <block id="230a6470f3b56faa66817a00760e17ee" category="list-text">Revisione <block ref="7009d9e779d272896f977d5e53a42299" category="inline-link-macro-rx"></block> per garantire che il tuo ambiente sia pronto</block>
  <block id="c5830b9c873a2695b82be495158e2d0f" category="list-text">Facoltativamente, prima di utilizzare il servizio, creare un connettore in BlueXP</block>
  <block id="8b6359316fcd0e79bcc63e44fde4f177" category="list-text">Facoltativamente, prima di utilizzare il servizio, individuare il cluster in BlueXP</block>
  <block id="ccaaa0b1fdb9afd84865d38039f74d41" category="section-title">Creare un connettore in BlueXP</block>
  <block id="12c974d821c2a657f06d04bb173ce05d" category="paragraph">Un connettore BlueXP include credenziali per le macchine NetApp ONTAP in modo che il servizio di resilienza operativa possa fornire consigli sui rischi per la sicurezza ed eseguire le correzioni.</block>
  <block id="38be59bd2061124d4a321a548ce7ca38" category="paragraph">È possibile creare un connettore direttamente in BlueXP e utilizzarlo nel servizio di resilienza operativa. In alternativa, è possibile avviare il processo di analisi del cluster e, nel corso di tale processo, implementare il connettore.</block>
  <block id="3f624a766d0a17837224c7064f0a0e10" category="inline-link">Come creare un connettore</block>
  <block id="8cb57f3692a9a95873b528375ca802ad" category="section-title">Scopri il cluster in BlueXP</block>
  <block id="6ac16908cedf4f30facecaf3b473c7de" category="paragraph">Parte dell'installazione implica l'identificazione del nome del cluster, dell'IP, del nome utente e della password in BlueXP.</block>
  <block id="fd7ba781ed31347905680b56f58f3835" category="inline-link">come identificare il cluster</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Prima di aprire un caso di supporto con il supporto tecnico NetApp, è necessario aggiungere un account NetApp Support Site a BlueXP e registrarsi per il supporto.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Registrati per ricevere assistenza</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX per ONTAP</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service per Google Cloud</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Panoramica sulla registrazione del supporto</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Esistono due forme di registrazione per attivare i diritti di supporto:</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Questa funzione funge da unico ID di abbonamento al supporto per qualsiasi servizio all'interno di BlueXP. Ogni abbonamento al supporto a livello di account BlueXP deve essere registrato.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Registrazione dei numeri di serie Cloud Volumes ONTAP associati a un abbonamento nel mercato del provider cloud (si tratta di numeri di serie 909201xxxxxxxx a 20 cifre).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Questi numeri seriali sono comunemente denominati _numeri seriali PAYGO_ e vengono generati da BlueXP al momento dell'implementazione di Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Se disponi di un account a livello di cliente, puoi aggiungere uno o più account NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Se disponi di un account partner o reseller, puoi aggiungere uno o più account NSS, ma non possono essere aggiunti insieme agli account a livello di cliente.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Schermata del menu Help (Guida) in cui Support (Assistenza) è la prima opzione elencata</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Nella pagina di accesso, fornire l'indirizzo e-mail e la password registrati del NetApp Support Site per eseguire il processo di autenticazione.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Queste azioni consentono a BlueXP di utilizzare il tuo account NSS per download di licenze, verifica dell'aggiornamento software e registrazioni di supporto future.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenere presente quanto segue:</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">L'account NSS deve essere un account a livello di cliente (non un account guest o temporaneo). Puoi avere più account NSS a livello di cliente.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Se si tratta di un account di livello partner, può essere presente un solo account NSS. Se si tenta di aggiungere account NSS a livello di cliente ed esiste un account a livello di partner, viene visualizzato il seguente messaggio di errore:</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"Il tipo di cliente NSS non è consentito per questo account, in quanto esistono già utenti NSS di tipo diverso."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Lo stesso vale se si dispone di account NSS a livello di cliente preesistenti e si tenta di aggiungere un account a livello di partner.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Una volta effettuato l'accesso, NetApp memorizzerà il nome utente NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Un'icona di tre punti orizzontali</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Questa opzione richiede di effettuare nuovamente l'accesso. Il token per questi account scade dopo 90 giorni. Verrà inviata una notifica per avvisare l'utente.</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente esistente con un account NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con un account NSS, devi semplicemente registrarti per ricevere supporto tramite BlueXP.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente esistente ma nessun account NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Modulo di registrazione per l'utente del sito di supporto NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Creare un account NetApp Support Site completando il<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assicurarsi di selezionare il livello utente appropriato, che in genere è *cliente/utente finale NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account BlueXP (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novità di NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se sei nuovo di NetApp e non disponi di un account NSS, segui i passaggi riportati di seguito.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Individuare il numero di serie dell'ID account nella pagina Support Registration (registrazione supporto).</block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sito per la registrazione del supporto NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Selezionare<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> E selezionare *non sono un cliente NetApp registrato*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Compilare i campi obbligatori (con asterischi rossi).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Nel campo *Product Line*, selezionare *Cloud Manager*, quindi selezionare il provider di fatturazione appropriato.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copia il numero di serie del tuo account dal punto 2 precedente, completa il controllo di sicurezza, quindi conferma di aver letto la Global Data Privacy Policy di NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Viene immediatamente inviata un'e-mail alla casella di posta fornita per finalizzare questa transazione sicura. Controllare le cartelle di spam se l'e-mail di convalida non arriva in pochi minuti.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confermare l'azione dall'interno dell'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La conferma invia la tua richiesta a NetApp e ti consiglia di creare un account NetApp Support Site.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Al termine</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp dovrebbe contattarti durante questo processo. Si tratta di un esercizio di assunzione per i nuovi utenti.</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp fornisce supporto per BlueXP in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Richiedi assistenza</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp fornisce supporto per BlueXP e i suoi servizi cloud in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilizzare le opzioni di supporto automatico</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Queste opzioni sono disponibili gratuitamente, 24 ore su 24, 7 giorni su 7:</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Knowledge base</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Cercare nella Knowledge base di BlueXP articoli utili per la risoluzione dei problemi.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Community</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Unisciti alla community BlueXP per seguire le discussioni in corso o crearne di nuove.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentazione</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentazione BlueXP attualmente visualizzata.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crea un caso con il supporto NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Oltre alle opzioni di supporto autonomo sopra descritte, puoi collaborare con uno specialista del supporto NetApp per risolvere eventuali problemi dopo l'attivazione del supporto.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Nella pagina *risorse*, scegliere una delle opzioni disponibili in supporto tecnico:</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Servizio*: Selezionare il servizio a cui è associato il problema. Ad esempio, BlueXP quando si tratta di un problema di supporto tecnico relativo a flussi di lavoro o funzionalità all'interno del servizio.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Ambiente di lavoro*: Se applicabile allo storage, selezionare *Cloud Volumes ONTAP* o *on-premise* e quindi l'ambiente di lavoro associato.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorità caso*: Scegliere la priorità per il caso, che può essere bassa, Media, alta o critica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su queste priorità, passare il mouse sull'icona delle informazioni accanto al nome del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrizione del problema*: Fornire una descrizione dettagliata del problema, inclusi eventuali messaggi di errore o procedure di risoluzione dei problemi che sono state eseguite.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Indirizzi e-mail aggiuntivi*: Inserisci indirizzi e-mail aggiuntivi se desideri informare qualcun altro del problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Allegato (opzionale)*: Carica fino a cinque allegati, uno alla volta.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Gli allegati sono limitati a 25 MB per file. Sono supportate le seguenti estensioni di file: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Schermata del modulo Crea un caso che consente di creare un caso con il supporto NetApp.</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Viene visualizzata una finestra a comparsa con il numero del caso di supporto. Uno specialista del supporto NetApp esaminerà il tuo caso e ti contatterà al più presto.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">È possibile che venga visualizzato il seguente messaggio di errore quando si tenta di creare un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Non sei autorizzato a creare un caso per il servizio selezionato"</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilizza la chat integrata nel prodotto</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Inviare un caso non tecnico all'indirizzo<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestire i casi di supporto (anteprima)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">È possibile visualizzare e gestire i casi di supporto attivi e risolti direttamente da BlueXP. Puoi gestire i casi associati al tuo account NSS e alla tua azienda.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestione del caso è disponibile come anteprima. Intendiamo perfezionare questa esperienza e aggiungere miglioramenti alle prossime release. Inviaci un feedback utilizzando la chat in-product.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La dashboard di gestione dei casi nella parte superiore della pagina offre due visualizzazioni:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista a sinistra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi dall'account NSS dell'utente fornito.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista a destra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi a livello aziendale in base all'account NSS dell'utente.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">I risultati della tabella riflettono i casi correlati alla vista selezionata.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">È possibile aggiungere o rimuovere colonne di interesse e filtrare il contenuto di colonne come priorità e Stato. Altre colonne offrono funzionalità di ordinamento.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, consulta la procedura riportata di seguito.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">A livello di caso, offriamo la possibilità di aggiornare le note del caso o chiudere un caso che non è già in stato chiuso o in attesa di chiusura.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La pagina *Gestione del caso* mostra i casi aperti relativi all'account NSS associato all'account utente BlueXP. Si tratta dello stesso account NSS visualizzato nella parte superiore della pagina *gestione NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Se si desidera, modificare le informazioni visualizzate nella tabella:</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modificare l'intervallo di date scegliendo un intervallo di date esatto o scegliendo un intervallo di tempo diverso.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Una schermata dell'opzione sopra la tabella nella pagina di gestione del caso che consente di scegliere un intervallo di date esatto o gli ultimi 7 giorni, 30 giorni o 3 mesi.</block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrare il contenuto delle colonne.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Schermata dell'opzione di filtro nella colonna Status (Stato) che consente di filtrare i casi che corrispondono a uno stato specifico, ad esempio attivo o chiuso.</block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icona più visualizzata nella tabella</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le colonne che è possibile visualizzare nella tabella.</block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Un'icona con tre punti che compare nell'ultima colonna della tabella</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Visualizza caso*: Visualizza tutti i dettagli relativi a un caso specifico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Aggiorna note sul caso*: Fornisci ulteriori dettagli sul problema oppure seleziona *carica file* per allegare fino a un massimo di cinque file.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le azioni che è possibile eseguire dopo aver selezionato il menu nell'ultima colonna della tabella.</block>
  <block id="1837fb593fca116cb417fa9ca07091c1" category="summary">Scopri le novità della resilienza operativa di BlueXP.</block>
  <block id="490414e0366b091220802d406e52c076" category="doc">Novità</block>
  <block id="88c49608e723add593f5becc8bd9a968" category="section-title">02 aprile 2023</block>
  <block id="0a6c67d82675687d876fd5170168f147" category="paragraph">Utilizzando il nuovo servizio di resilienza operativa BlueXP e i suoi suggerimenti per la risoluzione automatizzata dei rischi operativi IT, è possibile implementare le soluzioni suggerite prima che si verifichi un'interruzione o un guasto.</block>
  <block id="ae74e3db3615f676968300b7cc6e8ae1" category="paragraph">La resilienza operativa è un servizio che consente di analizzare avvisi ed eventi per mantenere lo stato di salute, l'uptime e le performance di servizi e soluzioni.</block>
  <block id="070849913b65c4cb130cf632f0ac2008" category="inline-link-macro">Scopri di più sulla resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="6bea546ba36c0c8c8bed5d22ed6af63d" category="paragraph"><block ref="d51dda3e944cc19bf96c07e1874304d0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="47769f03e5a67bd436f643859b1abf03" category="summary">La resilienza operativa BlueXP identifica i rischi di sicurezza nel cluster ONTAP on-premise.</block>
  <block id="71dfe4aa697335a7f919f97a8273c0b2" category="doc">Esaminare i problemi di rischio per la sicurezza</block>
  <block id="8ced7aef65cbf7f975ce05495aaa7b5a" category="paragraph">La revisione dei rischi e l'esecuzione della correzione automatica comportano i seguenti processi:</block>
  <block id="a944ed57d680115990d1f9d6d5a82122" category="list-text">Creare un connettore in BlueXP (se non ne esiste già uno per il servizio di resilienza operativa).</block>
  <block id="79ce14dc5f77cf8e0b4406ad7fa1b113" category="list-text">Rilevare il cluster (se non ne esiste già uno per il servizio).</block>
  <block id="fc679714d6de762a8709e88fd77d9dd3" category="list-text">Esegui la correzione o scarica un playbook Ansible.</block>
  <block id="3d4a0bdc7753224ebf0b57c73a661a15" category="list-text">Visualizzare lo stato di correzione.</block>
  <block id="3f513535e1c0c6b9d8e9af3d3f2088ec" category="list-text">Dalla barra di navigazione a sinistra di BlueXP, selezionare *Health* &gt; *resilienza operativa* &gt; *Risk Remediation*.</block>
  <block id="f8d3a74379407197e7d61dec4f8cd3b3" category="list-text">Nell'elenco dei rischi, ordinare in base alla colonna del livello di impatto per visualizzare prima i rischi più elevati.</block>
  <block id="913ecc0beddc129e9609213e025ebec1" category="list-text">Selezionare il rischio e visualizzare ulteriori dettagli.</block>
  <block id="def9ecedff7079d6d62e1e8ec68c8fb4" category="list-text">Selezionare *Rediate risk* (Risolvi rischio).</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Effettuare una delle seguenti operazioni:</block>
  <block id="280ad2a6c6ac0a29776201ab7eb71cde" category="list-text">Per ciascun cluster, selezionare *bonifica*.</block>
  <block id="373bf4d3d886486e00480450ab8f99da" category="inline-link-macro">Risolvere automaticamente i problemi di rischio</block>
  <block id="bfd3572da7deb352274b4218934dd2a5" category="paragraph">Questa azione consente di risolvere il problema automaticamente (dopo aver selezionato *Esegui* per avviare la risoluzione). Continuare con <block ref="155d1c925e456f5b01e8084a17198a9b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="dba780c086871839e271397a91a1168f" category="inline-link-macro">Risolvi i problemi di rischio con un manuale Ansible</block>
  <block id="1a72f3179a2856e66237e05940c8b2c4" category="list-text">Per risolvere autonomamente il problema con un playbook Ansible, seleziona *Download*. Continuare con <block ref="2a3a4262efa2f3516dd5c7a1e58f2a52" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0f397eb61b6ce23b9cff366eb1c10b70" category="summary">Puoi rivedere i rischi di sicurezza e scaricare un manuale Ansible che puoi seguire per risolvere il problema.</block>
  <block id="b2fe0c86b5c0cf123267ee8c32995320" category="doc">Rimediare ai rischi utilizzando un playbook Ansible</block>
  <block id="9c8a525d96cfdf66cd2fd3c3c4a0e551" category="paragraph">È possibile scaricare un manuale Ansible, un sistema di implementazione open-source che consente di eseguire attività di configurazione. Per utilizzare Ansible, è sufficiente eseguire il file Playbook, che utilizza i file di inventario e di supporto memorizzati nella stessa directory.</block>
  <block id="d59db7846bd10b6d60d21543df9faa9e" category="paragraph-title">Di cosa hai bisogno</block>
  <block id="a88347b2867db6da580a55a163a875e6" category="paragraph">Il sistema deve essere in grado di accedere all'IP del cluster sulla rete per eseguire i playbook Ansible.</block>
  <block id="17c8eae6e44976b92d053c35007db63e" category="list-text">Selezionare il rischio e scegliere *Risolvi il rischio*.</block>
  <block id="5506f82eb665f11d97b1671ac345f166" category="list-text">Per scaricare un playbook Ansible che utilizzi per risolvere il problema, seleziona *Download*.</block>
  <block id="86e5f57e6fdba2be96d6faaaf00a41a8" category="paragraph">Il servizio installa il playbook Ansible sui computer locali in una posizione scelta dall'utente. Il playbook viene scaricato come file zip, che contiene diversi file YML.</block>
  <block id="c408055d4edd96a49ac810fd4764affc" category="list-text">Individuare il playbook Ansible nella cartella di download.</block>
  <block id="29d584c9d232f2751e0d7736264cde6f" category="list-text">Esegui il playbook Ansible:</block>
  <block id="c3ee5ddf91e65773d3e9d27f9e627350" category="inline-link">Documentazione Ansible</block>
  <block id="7d6268b9dc6ee19857991d4f88f50bdf" category="paragraph">Per istruzioni su come utilizzare un playbook Ansible, fare riferimento a.<block ref="2f1345580118e2956f2276fe8e08e989" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="30a894e91a8af680e08e44c220c86292" category="list-text">Seguire le istruzioni riportate nel manuale.</block>
  <block id="e1287a8e494def55e5ee82def5682265" category="summary">Il servizio di resilienza operativa NetApp BlueXP utilizza l'ai per determinare i rischi per la sicurezza.</block>
  <block id="ea58d8712830a595b952e4a5ec788d2d" category="paragraph">La resilienza operativa di BlueXP consente di esaminare i rischi di sicurezza correlati ai problemi del firmware e di implementare le soluzioni.</block>
  <block id="1500b69b05c684f2bff6fef6c269da7e" category="paragraph">I consigli sono forniti a livello di sistema o nodo.</block>
  <block id="ef332fe59155dbbe05afbc8237b6c2f0" category="paragraph">Dopo aver esaminato i rischi, è possibile risolverli in due modi:</block>
  <block id="c59d31dbfc067528382d67deadc6809e" category="list-text">Chiedere al servizio di eseguire la correzione, che risolverà il problema.</block>
  <block id="65b6ec319cba2b39d4b8f1261e5f65d2" category="list-text">Scarica un playbook Ansible, un sistema di implementazione open-source che consente di eseguire attività di configurazione ed esegui le azioni suggerite nel manuale.</block>
  <block id="c73a660d4a0630849f0ae902550fada8" category="paragraph">Utilizzando il servizio di resilienza operativa, è possibile raggiungere questi obiettivi:</block>
  <block id="d3fac19c124804d1e84db71213df90a4" category="list-text"><block ref="d3fac19c124804d1e84db71213df90a4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="64910b3c333d96f1f4e6bd6ba9321283" category="list-text"><block ref="64910b3c333d96f1f4e6bd6ba9321283" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c78342d84163fecab0430a24ae5c3f66" category="inline-link-macro">Rimediare utilizzando un playbook Ansible</block>
  <block id="d5d41b0abde9c0464ce21dfde2d0f924" category="list-text"><block ref="d5d41b0abde9c0464ce21dfde2d0f924" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="206f76bf015b0ee7560944906237a712" category="list-text"><block ref="206f76bf015b0ee7560944906237a712" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8553b295905de8f0a1a9a8c380955c19" category="summary">È possibile verificare lo stato di un rimedio in qualsiasi momento. Puoi vedere se è in esecuzione, completato o non riuscito.</block>
  <block id="1f34564f7f268956b8ef3437c93fa501" category="doc">Esaminare lo stato di risoluzione dei problemi</block>
  <block id="3b7f158e5588dd8c8fbd83e64644ead3" category="list-text">Dalla barra di navigazione a sinistra di BlueXP, selezionare *Health* &gt; *Operational resiliency* &gt; *Remediation status*.</block>
  <block id="c836b3c3af1e3ae322bae2582783e7fa" category="paragraph">Viene visualizzata la pagina Remediation Status (Stato rimedio).</block>
  <block id="340aea35d361c9684857dffdfb0d4e34" category="list-text">Per visualizzare i dettagli di un problema, selezionare il problema per espanderlo.</block>
  <block id="93f94a3d0340c1183f3b9bcffb4a1f14" category="summary">Se è stata selezionata l'opzione di correzione, il servizio può implementare la correzione per l'utente.</block>
  <block id="003848264a63687fa8d2ea1c33c5328e" category="doc">Risolvere il problema automaticamente</block>
  <block id="b8b85d3fc9ddf093ecb8a01c5d4a08ee" category="paragraph">Se è stata selezionata l'opzione *bonifica* nella resilienza operativa di BlueXP, il servizio può implementare la soluzione.</block>
  <block id="1e19b0a3a63298e82247e47a78a5a04c" category="list-text">Dalla pagina Risk Remediation (correzione dei rischi), ordinare in base alla colonna Impact Level (livello di impatto) per visualizzare prima i rischi più elevati.</block>
  <block id="2ff7e6e819d1c3351da49fb9076ea7f6" category="paragraph">A seconda del problema, vengono visualizzate le istruzioni. Alcune delle opzioni di questa pagina non vengono visualizzate se esiste un connettore BlueXP o se è noto un cluster.</block>
  <block id="216a481d8cb3895627e1a95211130d00" category="list-text">Se un connettore non esiste o non è ancora attivato, il servizio visualizza la pagina Create a Connector (Crea un connettore), in cui è possibile creare il connettore. Se il connettore esiste, ma non è attivo, è necessario attivarlo nel servizio del provider cloud.</block>
  <block id="82a3b3353123f51e6efb1de319a4a3af" category="list-text">Se non esiste un cluster, il servizio visualizza una pagina in cui identificare il cluster.</block>
  <block id="dc2ee7c9bfe56a12af0b4b38d766e214" category="list-text">Una volta implementato il connettore e rilevato il cluster, esaminare la soluzione.</block>
  <block id="7c770aba12cb31624e5a42e1c0b421d9" category="paragraph">Se è stata selezionata l'opzione *Correggi* per consentire al servizio di implementare la correzione, viene visualizzata la pagina Revisione ed esecuzione della correzione richiesta.</block>
  <block id="592899cba0155e8df6ff957e3c09bc55" category="list-text">Esaminare i rischi e altre informazioni.</block>
  <block id="c226d28399dfd8c127b616b86c9d4fea" category="list-text">Selezionare *Esegui*.</block>
  <block id="3d154ebb21caa4aba05ea76bee8d7155" category="paragraph">Questa azione implementa il connettore (se non è già stato fatto), rileva il cluster, scarica la correzione e implementa automaticamente la correzione sul cluster selezionato.</block>
  <block id="93460c4c841eaa048fba6761437facac" category="list-text">Per visualizzare lo stato della correzione, prendere nota del nome del cluster nella pagina Remediation Status (Stato correzione).</block>
  <block id="93ac67116613ce3cad72da49b677b6ca" category="sidebar">La resilienza operativa di BlueXP è un servizio che consente di analizzare avvisi ed eventi per mantenere lo stato di salute, l'uptime e le performance di servizi e soluzioni. Utilizzando il servizio di resilienza operativa e i suoi suggerimenti per la risoluzione automatizzata dei rischi operativi IT, è possibile implementare le soluzioni suggerite prima che si verifichi un'interruzione o un guasto.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Inizia subito</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Avvio rapido</block>
  <block id="ee68e5b99222bbc29a480fcb0d1d6ee2" category="sidebar">Prerequisiti</block>
  <block id="1da54223aacfae99a4874c0e691e9686" category="sidebar">Accedere al servizio su BlueXP</block>
  <block id="1fe917b01f9a3f87fa2d7d3b7643fac1" category="sidebar">FAQ</block>
  <block id="d72f82e08cbacc9277e47af1541a6b20" category="sidebar">Utilizza la resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="c51a2c08d5209aad63f43c6526df187d" category="sidebar">Esaminare e risolvere i problemi di sicurezza</block>
  <block id="55ecbcc86c1df8e0bbccc58434b65675" category="sidebar">Risolvere i problemi automaticamente</block>
  <block id="c9705b7c773d6a1ccecd7fb434fd094c" category="sidebar">Risolvere i problemi utilizzando un playbook Ansible</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blog e community</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Community NetApp</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinar sul cloud</block>
  <block id="d7bea96c36aec233a67eb46f844f1cd2" category="sidebar">Documenti sulla resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conoscenza e supporto</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="dd76577d0fda67d24563883480d82c24" category="sidebar">Esaminare i problemi di sicurezza</block>
  <block id="fc42475b6d973f576b48ed3139510d1a" category="sidebar">Determinare lo stato di correzione</block>
  <block id="ced81851323b82a0a118473d7d21488c" category="paragraph">Fare riferimento alla documentazione di BlueXP che descrive<block ref="5599e99d5b1188a4a5366e77f6c50e60" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ad88620aad763667cadcacc5f27a7267" category="paragraph">Fare riferimento alla documentazione di BlueXP che spiega<block ref="bc202d349953b1cf39f5f1896c1213af" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="list-text"><block ref="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Si tratta di un ID generato dal sistema che viene mappato all'e-mail. Nella pagina *NSS Management*, è possibile visualizzare l'e-mail da <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Se è necessario aggiornare i token delle credenziali di accesso, è disponibile anche l'opzione *Update Credentials* (Aggiorna credenziali) in <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1761f86051ec9114ac2cb5961c8605d7" category="paragraph">Per accedere a BlueXP, puoi utilizzare le credenziali del sito di supporto NetApp oppure iscriverti per un login cloud NetApp utilizzando la tua email e una password.<block ref="192dac3a1352f6134fa7409c0b073570" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7d7127ef879a78562b832b07e0467e4d" category="paragraph">Fare riferimento a.<block ref="dbb33dbf9eb2131f5e9c130f8d43d40b" category="inline-link-rx"></block> e.<block ref="80109aba99cda75e73f8aee37e8d3028" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f4e5c82e893feba57328851639ec9859" category="paragraph">Per creare un connettore in BlueXP prima di utilizzare il servizio, fare riferimento alla documentazione di BlueXP che descrive<block ref="5599e99d5b1188a4a5366e77f6c50e60" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="aea35dabd05e7cc799f762de805f1ab8" category="paragraph">Per istruzioni, fare riferimento alla documentazione di BlueXP che spiega<block ref="bc202d349953b1cf39f5f1896c1213af" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Scopri come gestire le credenziali associate all'accesso a BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Per utilizzare la funzione *creazione di un caso*, è necessario prima associare le credenziali del sito di supporto NetApp al login BlueXP.<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Se stai aprendo un caso per un sistema ONTAP con un numero di serie, il tuo account NSS deve essere associato al numero di serie di quel sistema.</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Questo errore potrebbe indicare che l'account NSS e la società di registrazione a cui è associato non sono la stessa società di registrazione per il numero di serie dell'account BlueXP (ad es. 960xxxx) o il numero di serie dell'ambiente di lavoro. È possibile richiedere assistenza utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">La registrazione di entrambi i tipi di numeri di serie offre funzionalità come l'apertura di ticket di supporto e la generazione automatica dei casi. La registrazione viene completata aggiungendo account del sito di supporto NetApp a BlueXP come descritto di seguito.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Selezionare *Aggiungi credenziali NSS* e seguire la richiesta di autenticazione del sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il numero di serie di un account, una casella di controllo verde e il testo registrato per il supporto.</block>
  <block id="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="paragraph"><block ref="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con licenze e numeri di serie esistenti ma _no_ account NSS, devi creare un account NSS e associarlo al tuo login BlueXP.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associare il nuovo account NSS al login BlueXP completando la procedura riportata sotto <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Una volta ottenuto l'account del sito di supporto NetApp, associare l'account al login BlueXP completando la procedura indicata in <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associare le credenziali NSS per il supporto Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Registrazione dei sistemi Cloud Volumes ONTAP pay-as-you-go per il supporto</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">È necessario fornire l'account NSS per attivare il supporto per il sistema e accedere alle risorse di supporto tecnico di NetApp.</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Implementazione di Cloud Volumes ONTAP con la propria licenza (BYOL)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">È necessario fornire l'account NSS in modo che BlueXP possa caricare la chiave di licenza e attivare l'abbonamento per il periodo di validità dell'acquisto. Sono inclusi gli aggiornamenti automatici per i rinnovi dei termini.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Aggiornamento del software Cloud Volumes ONTAP alla versione più recente</block>
  <block id="717a5758b6ab4bcbf7dd110d67315d1b" category="paragraph"><block ref="5f2949df55f5fd88f90867ab8210f71d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="71d2b1553f9753d3664a971692ab2b0c" category="paragraph"><block ref="763893d484556f922db9a77403ac0665" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9a8880ff7e9d2aca2546bc082fda91c" category="list-text"><block ref="b81b3a1559d5c39ae1139e100ddfdefa" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e26fd604e30bfec864cba94243ce7ea" category="list-text"><block ref="64910b3c333d96f1f4e6bd6ba9321283" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f1915a31dee9ff415e47088d600a74f0" category="list-text"><block ref="7fc0dda2703297592cd1753d48b71daa" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c682746ea99f8e17223230c1c7328ccd" category="list-text"><block ref="206f76bf015b0ee7560944906237a712" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">In BlueXP, selezionare *Guida &gt; supporto*.</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selezionare *Chiamateci* se si desidera parlare con qualcuno al telefono. Viene visualizzata una pagina su netapp.com che elenca i numeri di telefono che è possibile chiamare.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selezionare *Crea un caso* per aprire un ticket con uno specialista del supporto NetApp:</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Per una cronologia dei casi di supporto, selezionare *Impostazioni &gt; Cronologia* e cercare le azioni denominate "Crea caso di supporto". Un pulsante all'estrema destra consente di espandere l'azione per visualizzare i dettagli.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Selezionare *Gestione casi* e, se richiesto, aggiungere l'account NSS a BlueXP.</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">In *Organization's Cases* (casi dell'organizzazione), selezionare *View* (Visualizza) per visualizzare tutti i casi associati alla società.</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Modificare le colonne visualizzate nella tabella selezionando <block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e quindi scegliere le colonne che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Gestire un caso esistente selezionando <block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionando una delle opzioni disponibili:</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Chiudi caso*: Fornisci i dettagli sul motivo per cui stai chiudendo il caso e seleziona *Chiudi caso*.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Nella parte superiore destra della console BlueXP, selezionare l'icona Impostazioni e selezionare *credenziali*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Selezionare *User Credentials* (credenziali utente).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Per confermare che la procedura di registrazione è stata eseguita correttamente, selezionare l'icona Guida e selezionare *supporto*.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">Nella parte superiore destra della console BlueXP, selezionare l'icona della Guida e selezionare *supporto*.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Selezionare *Gestione NSS &gt; Aggiungi account NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Quando richiesto, selezionare *continua* per essere reindirizzato a una pagina di accesso Microsoft.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ece19bab46695021f109a5e50f08bebe" category="paragraph">È necessaria la registrazione del supporto per ricevere supporto tecnico specifico per BlueXP e le relative soluzioni e servizi storage. È inoltre necessaria la registrazione del supporto per abilitare i flussi di lavoro chiave per i sistemi Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="8a3d807608e632d188a288fc5f4aa7eb" category="paragraph">La registrazione per il supporto non attiva il supporto NetApp per un file service provider cloud. Per supporto tecnico relativo a un file service di un cloud provider, alla sua infrastruttura o a una soluzione che utilizza il servizio, fare riferimento a "Guida in linea" nella documentazione BlueXP relativa a quel prodotto.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Ottieni supporto per un file service del cloud provider</block>
  <block id="f6185bb12f5e53c800be8cda7fbca65b" category="paragraph">Per supporto tecnico relativo a un file service di un cloud provider, alla sua infrastruttura o a una soluzione che utilizza il servizio, fare riferimento a "Guida in linea" nella documentazione BlueXP relativa a quel prodotto.</block>
  <block id="3880ae5df9fdc4d0fc4a6d00a2239530" category="paragraph">Per ricevere supporto tecnico specifico di BlueXP e delle relative soluzioni e servizi storage, utilizza le opzioni di supporto descritte di seguito.</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utilizza Microsoft Entra ID come provider di identità per i servizi di autenticazione specifici per il supporto e la licenza.</block>
  <block id="6cd44b17ed7736e578a73cf34d46ca52" category="sidebar">Documentazione sulla resilienza operativa di BlueXP</block>
  <block id="98d90e398fc56688ddc647e5f49075ec" category="paragraph">L'elenco degli ambienti di lavoro rientra nell'ambito dell'organizzazione (o account), del progetto (o dell'area di lavoro) BlueXP  e del connettore selezionato nell'intestazione superiore del servizio.</block>
  <block id="29360bfcdbc91d3f1514c372b4585965" category="list-text">Registrazione del numero di serie dell'account BlueXP  (il numero di serie 960xxxxxxxxx a 20 cifre si trova nella pagina risorse di supporto di BlueXP ).</block>
  <block id="444b74bc81e823cc1c4c704219ad8ed3" category="section-title">Registrare BlueXP  per ricevere assistenza NetApp</block>
  <block id="b3bf31f8a918c712f26cdf493a908825" category="paragraph">Per registrarsi per ricevere assistenza e attivare i diritti di supporto, un utente dell'organizzazione (o account) BlueXP  deve associare un account del sito di supporto NetApp al proprio login BlueXP . La modalità di registrazione al supporto NetApp dipende dal fatto che si disponga già di un account NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="2ba7f9eae7a02f9c3ac0fc07517d1c48" category="paragraph">La pagina *risorse* dovrebbe mostrare che l'organizzazione BlueXP  è registrata per il supporto.</block>
  <block id="c05e530d1466e986d570cfe3f92656c3" category="paragraph">Si noti che gli altri utenti di BlueXP non visualizzeranno lo stesso stato di registrazione del supporto se non hanno associato un account del sito di supporto NetApp al proprio login BlueXP. Tuttavia, ciò non significa che la tua organizzazione BlueXP  non sia registrata per il supporto. Finché un utente dell'organizzazione ha seguito questi passaggi, l'organizzazione è stata registrata.</block>
  <block id="a2454703f88e5bf5b433ae850a87151b" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. Ciò velocizzerà l'elaborazione.</block>
  <block id="0ca08a23718c0a91743dd6c0146ca353" category="paragraph">È necessario associare le credenziali del sito di supporto NetApp alla propria organizzazione BlueXP  per abilitare i seguenti flussi di lavoro chiave per Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="c81c8e01f5d906ae1ab0c5c606f06b05" category="paragraph">L'associazione delle credenziali NSS all'organizzazione BlueXP  è diversa dall'account NSS associato a un accesso utente BlueXP .</block>
  <block id="8166996cb4a59c147200d89a061bb49c" category="paragraph">Queste credenziali NSS sono associate all'ID organizzazione BlueXP  specifico dell'utente. Gli utenti che appartengono all'organizzazione BlueXP  possono accedere a queste credenziali da *supporto &gt; Gestione NSS*.</block>
  <block id="ee97d7a6f8cd51410930ad6fd6c7d715" category="doc">Servizio di resilienza operativa di BlueXP </block>
  <block id="5837045b4a274916acb6680b003d1c2b" category="paragraph">Questo servizio BlueXP  implementa delle correzioni ai cluster NetApp ONTAP basati sulla guida del consulente digitale Active IQ (detto anche consulente digitale). Il servizio rileva vulnerabilità di sicurezza, come problemi di configurazione del firmware e del software.</block>
  <block id="ea7b2437ddd14dce6ba3f65494d634fd" category="inline-link">Documentazione di Digital Advisor</block>
  <block id="d2a40e1969d512b879525670f7f544d5" category="list-text">Il servizio richiede che tutti i cluster siano monitorati da Digital Advisor, che richiede l'attivazione di AutoSupport sulla risorsa. Fare riferimento alla<block ref="5d1aa2fae9958ef5ced45eec5d13d250" category="inline-link-rx"></block>.</block>
</blocks>